前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂 #未fc

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

#未fc

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

唔駛fc 係真
機場做過保安既都知
因為事後好多野做
要每道門睇返有冇鎖返
同埋係有個地方有燈著
睇到邊度地方道門未鎖

好似20分鐘後先會開

push﹐請提供更詳細資訊

請提供進一步資訊

push

2~3分鐘警鐘唔停就會彈開所有消防門
以前做機場保安見證過

但係有區域分，所以見到鐘就要打

Push

但在非常特別情況下，我怕機管局會關閉消防系統。

這個保障不一定會在今日成功開門，各位快走